納指破碩 = 失業10+% + 疫情持續 + 美國暴亂

所有壞消息當好消息炒,因為"經濟"沒有變得"更壞"!!!

當下月失業數據持平或稍微回落,三大指數極有可能係TRUMP TRUMP連任前破頂...
睇返香港,國安法出台後中美口技戰白熱化,但無阻港股港匯走強,氣勢如紅,係高成交配合下好大機會一舉突破近兩月阻力位二萬五,展開升浪...上星期五既你有冇諗過?原因現實生活面臨種種困境包括減薪,涷薪,租金高企,長期戴口罩工作,買防疫物資,外出不方便,娛樂減少,但"資產"就繼續會爆升,因為情況沒有變得更壞! 下星期開市買咩好? 係咪應該買地產股? 連誠哥都買,股價又相對落後

最壞情況已過，升

支持樓豬開淡倉

失業率已經跌至13.3%

暴動好小事，美國人慣曬

疫情由每日3萬緩和到每日2萬

水浸

你唔好理 只要仲有傻散信 肯買就會升

冇得出去食飯跳舞叫雞
啲錢留喺屋企都冇得洗㗎啦
點解唔買股票

有買貴 無買錯

Reddit成班鬼仔一齊買跌 輸到仆街
邊有傻散買升

傻散從來影響唔到升跌

你要知道做淡對家係聯儲局同面神

咁如果失業去到100%，全部人病死晒，都係破頂，因為冇可能再差

QE姐

你嘅對手係一部印鈔機

失業100%
即係有100%既人 留係屋企炒美股

升

而家就係教精你班傻閪咩叫做市

跟Trend 買下無壞. 最緊要見唔對路要走貨

reddit咪美版連登lor

原來你地連就業人口點統計都唔知......